呢個世界有冇純友誼

其實呢個世界有冇純友誼
識親d男仔都會鐘意我，追我
講清楚我地只係朋友
又反我面

同其他男仔fd 小小又比人唱我收兵
我屌你老母個臭西
其實我係真心當你地朋友，連識個朋友都唔撚得，做人真係好大壓力
究竟呢個世界有冇純友誼

我

你?

岩呀

你識親都毒L 來？

以前都以為冇 但其實係有

越樣衰越純

做咩唔接受佢地?

人大咗發現真係冇